有冇人去到24歲仲係處？

好撚sad

死處男

渣ga

雞都唔敢叫

你明明都係

叫我做咩

帶你去

早就破左
唔似你

有都唔會講啦 下話 不過24仲要處真係好少有...

我咪係

仔定女 same here

巴打 你呢?

巴打好似就差左d
女

28歲處在此

絲打係咪A0?點解未試過?

係

樣子問題?

正常樣 中學大學keep住有人追 但自己係寧缺勿濫 出到黎做野圈子窄到得返公司 自己又宅到放假寧願屋企抖無去識人

咁無咩問題喎

我個名

我明阿 30歲（a0）

a2 23歲青頭

好彩我19姐

絲打依家想唔想拍?